女友ig有4k followers 好冇安全感

我得50個 日日都有厹dm佢

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

入得黎呢個post既都係